香港需要拉登

太和平無用,比人蝦到上心口

出咗香港拉登，香港人仲被人蝦得慘

戰後德國

等緊樓主發動自殺式炸彈襲擊

聽日仲要返工

dllm